[吹大雞］12.8 維園見

12.8將會成為香港歷史上人數最多既大遊行
從來都未見過連登洗版到咁
由依家開始到12.8 麻煩咁多位日日出post洗版
今次一定要多過200萬

push